［手提電腦］ALW15M-R2980

想請教各位呢部電腦17999hkd算唔算平？

1

2

3

4

全新咁平？

係 做緊優惠

Push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

抵到爛

Thanks!

幾抵，但得1tb ssd，買返黎要自己加

本身想買rog，但見到今期優惠推介呢部，但對呢部野又冇認識，而加猶豫緊買唔買

1t ssd好夠啦

呢個價位應該買唔到rog i9 加 rtx2080
頂多都係買到 strix i7 加 rtx2070 行貨 或者 zephyrus i7 加2060
Btw邊到做promotion 可以做到呢個價

17999？求地址

好撚抵

唔玩大作唔睇高清片咪夠

裝四五隻game都full，仲無位裝mod

留名購買地址

巴打有冇地址分享？

留名求地址分享

Sorry各位巴打，呢個係內部優惠，如果放17999有冇人要？

有保養既話我有興趣

我有興趣